Fonctionnalité à ajouter :
 
globalement, nous avons fait assez peu de fonction de tests, il faudrait en rajouter

Il faudrait refactorer tout le code car on a plusieurs fonctionalités dans chaque fichier py car on avait des problèmes
en essayant d'importer des fichiers entre eux

Aussi les dernières fonctionnalités n'utilise quasiment pas les fonctionnalités 5 et 6 puisque textblob analyse mieux les tweets que nos fonctions

il faut refactorer 5_tweet_analysis pour que la data ne soit pas une variable globale mais un argument ds fonctions

fonctionnalité 10 : pouvoir afficher la subjectivé des tweets, par exemple avec un nuages de points
pour chaque candidat sur 2 axes polarité et subjectivité

Dans la fonctionnalité 10, on rentre manuellement les noms et les strings correspondant au candidats, ce serait bien de pouvoir les rentrer sans passer par le fichier py
En fait c'est un problème qu'il y a dans plusieurs fonctionnalités.

Aqh une fonctionnalité 7 et la suite du programme?